女朋友煮糖水2（有圖慎入）

女朋友煮糖水（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯3（圖）慎入

女朋友煮嘅晚飯5～(圖)慎入

女朋友煮嘅晚飯6～(圖)慎入

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

女朋友煮嘅晚飯7(有圖慎入)

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大事回顧

咩黎

涼粉

好似係

涼茶

有進步有進步,
多啲鼓勵

睇落至少食得嘅

支持落水印

芝麻糊?

HK01偷圖死全家

水印

呢個水印直頭好似驅鬼符咁

其實幾好食

佢話係台灣仙草等於涼粉？

係咪睇到好安心？

標題: 女朋友煮糖水= liquid
涼粉= solid

btw 台式涼茶？

咁要改返甜品

上次花嫁都有偷圖

可樂味啫哩定龜苓膏

見到安心晒
知你一定唔會畀人偷相

仙草

好似幾好食咁
個水印笑到我死

水印先係笑點

味道幾好，係實咗少少，下次多少少水應該好正

整個水印有心機過糖水

其實會唔會係樓主自己煮

留明等睇Hk01班撚樣一陣淨係偷文

想睇我煮？

個水印好正

召喚法律JJ

搞到我即刻買個涼粉食

Support

成40幾蚊
我寧願食阿嫂個款

佢話嗰仙草粉28蚊，整咗1/4包500ml好大碗

咁都出就豪俾佢

巴生命還好嗎？

未死得，好似開似有抗性

巴打就泥練好金剛不壞之肚

若被傷害夠，肚痛先至唞

阿嫂咁快好返？

糖水有冇加練奶
阿嫂廚藝又進步咗

無齋仙草

應該冇味嘅喎

係囉少少甜清清地幾好

永遠將記憶（肚痛） 扣住鎖扣

日日躉勁臭～剩下腸頭伸出痛苦那肛門～

門內～個個肚痛隻腳幼～人人頭暈似隻狗